NBA多4名球員確診 杜蘭特中招

【體路專訊】NBA網隊周二（17日）發聲明，指隊中有4名球員確診新冠肺炎（武漢肺炎），其中1人出現相關病徵，其餘3人則未有。儘管網隊的聲明中未有提及任何球員的名字，惟《ESPN》報道，前NBA最有價值球員杜蘭特（Kevin Durant）正是4名確診球員之一。

網隊在聲明中表示，4名確診球員都正被隔離，且正接受隊醫的照料。消息人士向美國著名籃球記者Adrian Wojnarowski透露，其中1名感染球員是在周二早上起床後感到疼痛，球隊隨即安排一家私人公司為球員進行檢測，其後證實有4名球員確診。

證實確診的KD在接受訪問時稱：「大家都要小心，好好照顧和隔離自己，我們將會克服疫情。」杜蘭特同時強調，自己目前感覺良好，並且未有出現任何病徵。現年31歲的KD去年夏天與網隊簽約4年，合約總值1.64億美元（約12.73億港元），今季因為阿基里斯筋腱傷患仍在養傷的他，之前曾效力勇士3個球季，期間兩次贏得總冠軍，並兩度當選MVP。

連同4名網隊球員在內，NBA現時有7名確診新冠肺炎的球員，此前3人分別為爵士的高拔（Rudy Gobert）、D米曹（Donovan Mitchell），以及效力活塞的活特（Christian Wood）。網隊在最近兩星期內未曾和爵士或活塞對賽，但球隊上周曾作客擊敗湖人，故這支洛杉磯球隊將於周三安排球員進行檢測，各球員亦會自行隔離14天。

汁:

行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

現年31歲的KD去年夏天與網隊簽約4年，合約總值1.64億美元（約12.73億港元），今季因為阿基里斯筋腱傷患仍在養傷的他，之前曾效力勇士3個球季，期間兩次贏得總冠軍，並兩度當選MVP。

仲有個牙榮傷多過打

牙榮DAJ同KD咁FD....

依世都唔使諗可以超越廢老

中4個：daj drew kd levert 就慘

dvd呢

雷霆球迷：抵啦